鐳射眼的盲點

有無人曾經疑惑過鐳射眼點樣生存去到成年？

既然一開眼就會放鐳射，咁佢無眼鏡而且仲係bb果陣...

1. 佢第一眼射死既係父母

2. 佢望自己果陣其實都係射緊自己

以上兩點足以証明，呢個角色設定根本茅盾，哪會有命捱到見到x教授。